賭錢輸到仆街

輸左接近成年糧 但都係收唔到手

點先介到賭.. 好想追數

會唔會係你賭錯方法，賭咩多？
有賭未為輸，如果你依家放棄，之前努力輸既錢就白費晒

戒賭啦

玩 波同股票
輸咗 30

人生太短 出手要更大

下世小心D

Tg傾吓計

我都輸27
Poker同波

Poker... 睇我個user name

想介 但又想追數 其實斷斷續續都介過 但隔幾個月-1年又手痕玩返

All in追數

睇你都賭得大
我唔會叫你戒賭

其實真正賭仔
跟本冇可能戒到賭
真正戒得到 萬份之一

我係一個賭仔
接受佢 認識佢 理解佢

諗下用閒錢先賭
賭啲自己有信心嘅

個個都想追
千祈唔好急
每日多 1蚊 都係追
一急通常會嘔突

同埋個金錢價值觀扭曲哂咁...

早排好運一日追返幾萬..之後又開始黑 黑到倒輸
次次都係同一個pattern...

點扭曲法
錢係洗咗先係你既, 一直未洗都唔係, 只係數字, 難保有日交通意外去咗, 咁你咪白做

開頭係會輸交下學費，但慢慢你就會贏番突嘅啦
唔賭唔知時運到
加油，有賭未為輸

幾時先交完學費想轉運

30蚊?

斬左個ac佢
搵啲野做令自己忙
做咩都好
好過日日賭錢望住個球探 bet365 on99咁

控制好注碼
真係好難

我都係
由贏400k倒輸番300k
重要差人錢
早幾日已cut ac

我見賣料狗好勁

屌 你炒股挽期權 一個月十倍真係好容易 學下炒股仲好啦

仲有股市輸錢當比學費會學到野 賭呢d係無底洞 只會越賭越冇得返身

睇到都sad 賭真係無底深潭

追數生活好痛苦 每日淨係諗點追
忽略咗身邊好多野
反而放棄左賭 慢慢還錢個人重輕鬆

借左十皮 追返平手唔好賭啦

唔會借錢賭 最多都係用自己錢追

慶幸自己未去到借錢賭呢步
一齊介賭吧巴打

Poker技不如人就玩小d

Go with therapy!!
Needs external help!!

多謝樓主
世上總要有你呢d on9

即管笑啦 我都覺自己on9

用追數mode玩poker=唔識玩poker
樓主唔係玩緊poker,而係賭緊錢，而且個odds仲好差

輸咗30個就由尻佢啦，之後以你嘅能力玩番100幾十蚊算，你根本唔會追得番條數

玩21點好過

其實好冷靜 但下下d combo draw.. 我draw就唔中
人地剩係draw蛇/花就draw爆我

買正股算

舖舖痾煙

如果長期係咁你都好閪黑

我係 但我最on9係明知閪黑都仲要賭

另外d set over set 花撞花 真係多撚到廢事講
最慘獲獲撞牌 我都係細一格個邊

雖然你知 但我都幫手出力屌醒你
所有賭局 馬 波 賭場
個賠率由出現個一刻
已經注定莊家個預期收入>0
即係所有賭仔 預期回報一定細撚過0
即係明知輸硬 都仲要賭 同送錢比莊家有乜撚分別
定係你自命不凡 天賦異稟 萬中無一 有能力挑贏莊家 贏到佢執笠啊?

你話你知？你梗係知！
但知而不行 是為不知！

回頭是岸

又黎啦 大盲位拎As7s 對utg co
Flop 5s6h8s
結果又中風 turn Qh river 10c
獲獲check raise combo draw都唔撚中 屌

有冇成條line 睇下先

我得返73個BB，utg co 都cover 我

Preflop utg open 3BB, CO BB call

Flop 我check, utg c-bet 6BB, CO call

我raise to 30BB, UTG CO call

Pot: 100BB
Turn黎張brick card我推埋40BB

UTG 秒call, CO fold
River miss埋 完

Cg?
Turn 你得返半池唔夠人地點會fold接到你個raise仲衝比我就check turn 再睇下打唔打river
utg over pair?ahxh?

Utg set6 其實都係 check都得
但結果係又miss draw
我好似連續6-7次係flop到combo draw既情況下miss柒哂